睇返VTC個CCTV 睇邊個放低陳彥霖既銀包電話係IVE到!!!

在她所屬將軍澳區學校拾獲其手機、身份證及學生證

唔好比VTC DEL左CCTV個記錄

831死嘅人，係多過新屋嶺死嘅人。
你信唔信？

推爆佢

推

vtc有冇學生會幫手

Vtc學生會

Tui!!!!
但vtc都係半政府機構...

推！！

佢最後見果個朋友係邊個

公開CCTV

有無vtc同學仔可以幫幫手

P牌幫推

拉大隊殺上去

咩事

留名，組隊要人開聲

黑警係我地既仇人 黑警破壞香港法理

咁都畀你諗到！

聽晚VTC集會啦

up

追究到底

要快
學校唔比就搶
兵貴神速

Up

有冇讀vtc嘅手足

推
絕對唔可以放過呢一個核彈

推爆

Push

push

無可能唔跟身

間野係青年學院 應該冇學生會 所以應該以聯校聯署要求公開嘅形式逼個院長出黎解畫

tui

有d道理

push cctv again

Push!!!!!

幫推啊啊啊啊啊啊啊啊

有無學生

Push cctv

要求交出真相！！

tko公海好似有人話校方一早知但係滅同學聲喎

過咗咁耐可能真係冇咗

有冇人宜家即刻殺上去
唔想俾人做左手腳
雖然唔知黎唔黎得切

有冇VTC手足

可以保留幾耐

vtc學生會廢架喎⋯⋯

cctv呀！

Pish

Tko嘅青年學院有兩間 一間係將軍澳一間係邱子文 學生會係有嘅 不過呢段時間未選

聽日就去！

邊間青年學院都味知

Sorry自膠 將軍澳區

佢呀媽個fb已經deactivated

push, 一定要追究

上屆呢？未選就落莊？

推!!!!

做得咁仆街

pish

VTC靜靜雞實行宵禁

聽日di見

呢個係唔係?

VTC靜靜雞實行宵禁

推啊屌你老母！

佢邊間vtc??????????????

Push...我啱啱先至冇幾耐，我未喊完，俾我喊埋先
Btw不如YC分校嘅仔女們我哋係各自嘅分校搞聲援大會？

呢個我就唔係好清楚 不過青年學院呢啲學生會都係流流地

vtc手足

將軍澳VTC人做野啦

邊間

講得岩 推呀!

推呀!要CCTV!

有無人做嘢!!!!!

tg gp好似有人話di lwl

推呀!VTC仔入黎話比學生會聽呀!!!!!

推 求還學生一個公道

快

流還流，學生福利嘅嘢唔理都唔太緊要

但係呢個唔係學生會責任嘅層面
維護公義，已經係公民責任嚟
希望如果上屆學生會仲運作緊嘅話，至少盡返個香港公民嘅責任，還手足一個公道

Tuiiiii

我係將軍澳yc嘅 學校明顯係偏藍嘅 如果真係想攞到CCTV 可能真係要俾啲壓力

半政府野 冇可能會交出黎

推！

蘋果唔係直接講左青年學院咩

佢最後見個個人係邊個

係

不如爆入去server房拎？

lwl 4 樓好似係青年學院

支持但機會渺茫
班支那人同狗有心做 一定早過我地清CCTV

聽日全香港ive開花啦屌

推呀 單野比警察查都唔會查到真相

Tko 公海話係TkL Mtr 拾到

仲集會屌你老母
衝擊啦

點解要放低？

唔好比狗搵到呀屌

推呀屌！！

VTC 手足 幫手吖

ppp

推將軍澳vtc
我要真相啊

推
搵VTC

隔離post張相話係學校執到喎

Vtc同學幫幫手
好難受啊

係Tkl站揾到架

有冇巴打夠勇

公開cctv

屌佢老母 又係黨鐵 肯定唔會交CCTV

我屌
全世界聽日VTC見
冇cctv姐係代表黑警殺人

聽日圍佢

圍vtc

等手足做嘢

公海有個自稱佢同班既同學講話 喺調景嶺站職員通知學校尼攞返

好亂
痴線

如果係MTR重好呀 重多CCTV

9月嘅事
會唔會已經del咗

肯比咩

有冇發覺將軍澳警署係另一個重災區？比人影到運箱出嚟，有慘叫聲

有冇巴絲知邊間院校，俾聽日大家過去

唔好比憤怒沖昏頭腦
比人拉咗更加幫唔到女仔申冤

1將軍澳隧道一封
插翼難飛點搞

2日頭定夜晚

3集會？圍堵？衝擊？

個人意見：
群情洶湧更勝緊急法
唔交片
就算燒咗vtc
民意不失

推
VTC唔好淨係識致哀

之前讀緊個陣我個間有學生會
而且會係每班搵一個代表同班老師了解學生同教育情況

盡快 cctv最少只keep 30日

今鋪唔推唔係人

咁多日，警察做晒嘢啦

推 咁多人失蹤點解冇人講

可以用潮漲潮退時間、浮屍發現時間去推斷出屍首落海時間

明天要唔要人
Vtc

禁錯負皮
幫推

咁狗鐵更加冇可能拎到cctv

唔好傻啦，如果真係黑警的佢返去嘅 或者係黑警留低嘅，依家過咗十幾日仲會有 cctv留低？？？

TKO VTC有調景嶺 邱子文 同翠林個間

push ！！破案既關鍵

如果係得嗰日冇就代表殺左人

我估啲物件係狗放低，做成佢失蹤位置係學校

唔好比佢沉

因為私隱條例
Cctv 而家好似只留到14日
未FC

喺調景嶺站發現架

推vtc

推呀

係咪要寫信？

還公道！

還女仔公道！！！！！

求下大家 一定要有真相

佢先15歲

推啊屌你老母咪俾佢Del

有冇資料有講係邊間?

cctv

眼淚係咁不自覺流

仲有美孚CCTV

如果del咗，一定有鬼

VTC旗下學生 但唔係青年學院 可以有乜幫到？

唔好俾vtc

請美國政府調查香港大量屍體發現

好可疑 報夢post係9月21號開 而條屍係22號發現 名似乎吻合 如果個女仔本身有帶眼鏡 樣貌都吻合 而屍體發現嘅位置係油塘魔鬼山對出海面 油塘沿岸好多工地 石屎廠 有碎石更加唔出奇

VTC靜靜雞實行宵禁

我尻估左一堆垃圾 希望唔係真

試下求下人
拎埋附近
鋪頭cam
車cam

推啊

VTC學生請做野

VTC 學生會幫拖呀！！

Pushhhh

手機、身份證及學生證
唔代表有銀包
連登仔要detail！
依家每個細節都好重要！！！

冇

如果係喺黨鐵執到 圍VTC我覺得好似冇乜用。。

交唔到CCTV=FC黑警殺低棄屍
邊到死人邊到壞CCTV
連登仔信唔信有咁巧合既事?

交唔到CCTV=FC黑警殺人棄屍
邊到死人邊到壞CCTV
連登仔信唔信有咁巧合既事?

今日好多野爆
1.被跳樓
2.又多幾個失蹤學生變浮屍，之前都係被警方濫捕
3.中大女學生在中大會談上親自爆料，她與幾個女學生一起被一班男女警察指控犯法後捉走輪流性侵犯

睇黎所有香港人都要搵律師出定我不會自殺聲明
香港已經變成新彊＋文革＋六四
一定要送班戰犯去國際法庭

推呀屌

邊個黎

tg gp收到

check 唔check 到邊間campus

搵唔到邊個po?

推到VTC出黎交待

唔一定
應該話大部分要求4week
有啲客話要淨1week都有
基本上學校同大公司，80%要求2-4week up

今次真核彈！真。線索

巴打們要做一蚊雞保鑣

手足 唔好意思 請問可唔可以講下系邊間vtc學校？

This?

（全部入哂黎）屌你老母死黑警，你殺左我地幾多個手足

推 一定要攞到cctv !

推！！！！！

［突發］［真］10月11 聲討及悼念VTC學生罷課集會

點解無人提 要攞美孚站同周邊商戶嘅cctv？
佢同朋友講返屋企，咁應該要搵回家路途嘅Cctv

HKDI 入面嘅lwl

要

要去Vtc點解唔直接灣仔總部

聽日去HKDI
［突發］［真］10月11 聲討及悼念VTC學生罷課集會

屋企人呢?

推
被捕人仕關注組

要cctv睇返
仲要邊個同學或者朋友嗰日見過佢一定要搬去信得過既人到住住先 極危險

要快
呢啲唔好俾機會佢拖
點都要拎到cctv為止

推 同埋要向信得過嘅人報行蹤

直情要開定位share俾朋友 24小時check住
有定暗號或者係除左對方無第三個人知既
班狗乜撚都做得出

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

Tui

Push!

呢個po有冇線索？

交cctv

兵貴神速！

連登伏左好多狗，你地話要cctv呢一刻，佢地一早就走去用槍指住黎搶

推
返工放工戴口罩 呀喂

VTC 職員留名支持

Vtc紅底wo

琴日vtc 宵禁，驚比人圍？

屌 p牌仔推唔郁死魔警屌你老母

dllm 推

逼佢交cctv

翠林定tkl果間呀

推 push

事主係讀調景嶺YCI
YCI嘅堂會喺LWL/ HKDI嘅課室上
利申:都係讀yci

推推

pich

佢係LWL讀

Pushp

tkl

陳彥霖背景+失蹤過程整理

去格離po 講聲

有冇vtc staff

推推推

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

PISH

有無諗過根本無人放 一直係黑警度 佢地只需要上VTC扮下野就得

*最少*為狗察既minimum requirement

立刻派人去VTC啦
認真！ 咁重要既證據！

［突發］［真］10月11 聲討及悼念VTC學生罷課集會

屌推阿
人都冇個

幫推

唔好吹太大
組隊靜捆地去偷

聯署你爭取到嘅最多咪個大粒野出黎講兩句
知道邊度搵到就郁手算啦

唔會知
直入電腦都得
就算搵到邊部電腦都仲要login

呢個post點解會沉

push
好明顯佢地做左仆街嘢

。

個vtc學生會好流料, 無存在感，搞活動就識，其他野唔會理

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

沖入去攞電腦，仲等佢比同狗鐡有咩分別

推 行動

推，cctv

推到vtc回應

VTC過左一個星期就會del cctv記錄要快手

721831

唔係翠林咩？之前好似有post講

好關鍵！

跟住話係lwl di個邊

讀yci

推爆呀

希望快d有同學出黎講

快推

唔好比真相流走

G

嘩 要推

push 2

Vtc同學幫手呀

上呀

推呀
Cctv!

！！！！！！！！！！

推
Cctv

一定要睇到cctv

VTC同學!!!

佢男朋友重未出嚟，黑狗除時屈佢做嘅。

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

叫毛EE出左律師信先！

屌咁耐 有預謀證據會唔會都被處理咗。。。

推
推
推

VTC學生會無用

P牌推唔倒

光復香港 時代革命

屍都燒埋

推。

揾社工問下陳彥霖屋企人 睇下個程序有冇問題啦

有冇員工睇到 Cctv 幫下手啦